加维当时居住在牙买加，邀请了几十个国家和他一起前往牙买加，以“纪念比赛在西半球取得的进步”。 今天墨西哥的环境种族主义问题根植于历史|杰森·波特| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 官方报告显示，从5月开始，在西半球通常是流感季节开始的时候，儿童和成人中流感样疾病的发病率处于历史最低水平。 冠状病毒关闭已经平息了几乎所有其他常见病毒。 但科学家表示，反弹即将到来。 丹·赫利，2021年1月12日，华盛顿邮报 
 滑雪和单板滑雪队通常会派出100人左右前往南半球——智利、阿根廷和新西兰——利用新降雪的机会。 距离北京奥运会还有一年，冠状病毒对冬季运动日程造成了严重破坏 
 在间谍集团被粉碎后，阿根廷、玻利维亚和智利最终与轴心国决裂，站到了同盟国一边，消除了西半球崩溃的威胁。 美国“第一位女密码分析师”如何在二战中破解纳粹间谍的密码，却从未活着看到信用 
 在南半球，它们会在西天发光。 木星和土星的“伟大结合”令世界敬畏。 2020年12月22日《财富》杂志 
 整个半球的乐观情绪是显而易见的，但仍存在许多挑战。 委内瑞拉告别了它的小朋友，而大陆上的其他国家却在欢呼 
 但来自南半球的男性有能力摆脱这种损失。 路易斯·苏亚雷斯，乌拉圭臭名昭著的足球吸血鬼，在世界杯上再次攻击咬人的意大利人 
 例如，由于强有力的国际免疫规划，脊髓灰质炎已在西半球被根除。 多亏了反疫苗者，腮腺炎又回来了。 接下来是什么? 拉塞尔·桑德斯2014年3月20日 
 基孔肯雅热现在引起了人们的注意，因为它已经到达了北半球——准确地说，是加勒比地区。 基孔肯雅热:一种通过蚊子传播的病毒，它会扭曲你的四肢 
 他深信海洋护城河永远无法将轴心国挡在西半球之外。 当美国对战争说不|马克·沃特曼| 2013年9月10日|每日野兽 
 这是南半球的自然奇观之一，经常有游客到新西兰旅游。 知识的神奇之书|各种各样 
 从极点下面经过，进入另一个半球; 登上星空，如果可能的话，145。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 几乎看不见一颗星星; 即使是南半球的月亮与南月亮相比也相形见绌。 亨利·西顿·梅里曼 
 他的帝国因此得到巩固，他实际上是东半球半个地球的主人。 拿破仑·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆 
 她的任务仅限于西半球，越过西半球的边界，任何侮辱和哄骗都无法吸引她。 旁观者，第一卷第二部分|各种